卡雲尼個傻9有咩資格同尼馬爭

無左尼馬一球都入唔到